究竟點解搭小巴總係有啲人明明遲落車，但係要覇住通道位？

明明最後幾個站先落就死撚埋窗邊坐啦，知唔知你阻住啲會早落車嘅人上車落車？唔想一碌鳩打一船人，但通常最衰格都係啲女人。又撚係你自己揀坐通道位，我要落車要攝岀去，你就一臉嫌棄，有啲仲jipjip聲，屌你老母咁撚高貴你唔飛的？

基本上得一抽二抽好多嘢喺手、唔方便坐入去人先有資格非頭幾個站落車但坐通道位

我呢度講嘅資格係指道德方面嘅"資格"，唔係邏輯上嘅資格，咪同我講"俾咗車錢就有資格想坐邊就坐邊"

我當然知搭小巴，幾分鐘或十零分鐘車程，咁小事何必執著？但其實好多時候就係呢啲舉手之勞可以化解香港好多人嘅躁底。

有次搭狗鐵見過有個男仔旺角落車，但岀面班撚屌就係撚咁衝，個男仔虎軀一振: "俾人落車先得唔得呀 !?" 嚇到成班時間停止咗一秒

"請先讓車上乖客落車" 同 "遲落車乖客請坐入邊" 一樣都係舉手之勞，好難做咩？

sorry for 1999

死入去坐啦戇鳩鳩咁
坐邊都要你管 收皮啦樓主

覺得窗口位污糟 d 巴士小巴都中意坐出面

有乜事都可以走得快d